0:ChangeWindowMode実行 
0:ウインドウモードフラグが立てられました
0:ＤＸライブラリの初期化処理開始
15:	システムの情報を出力します
15:		ＤＸライブラリ Ver3.20f
15:		論理プロセッサの数 : 8
15:		ＯＳ  Windows10 ( Build 18363  )
138:		現時点のＣＰＵ動作速度：大体1.79GHz
142:		ＭＭＸ命令を使用します
146:		ＳＳＥ命令が使用可能です
149:		ＳＳＥ２命令が使用可能です
153:		ＣＰＵベンダ：GenuineIntel
171:		ＣＰＵ名：Intel(R) Core(TM) i5-8265U CPU @ 1.60GHz
175:	ＣＯＭの初期化... 成功
182:	非同期読み込み処理の初期化...成功
195:	ファイルアクセス処理の初期化...成功
202:	メモリ総量:7939.53MB  空きメモリ領域:5067.53MB 
206:	タイマーの精度を検査します
209:	精度結果 更新回数 マルチメディアタイマー：0  パフォーマンスカウンター：60
213:	 パフォーマンスカウンターを使用します タイマー精度 : 10000.000000 KHz 
221:	 ソフトの二重起動検査... 二重起動はされていませんでした
231:	ウインドウクラスを登録します... 登録に成功しました
239:	ウインドウモード起動用のウインドウを作成します
242:	ディスプレイ情報のセットアップ開始
246:		モニターの数：1  ディスプレイデバイスの数：3
250:		No.0  モニター名：\\.\DISPLAY1　1920x1080　32bit　60Hz
262:	ディスプレイ情報のセットアップ完了
268:	ウインドウの作成に成功しました
272:	ウインドウを表示します
318:	ＩＭＥを無効にしました
325:	ウインドウスタイルをウインドウモード用に変更します... 完了
358:	DirectInput関係初期化処理
362:		XInput DLL の読み込み中... 成功
382:		DirectInput7 の取得中... DirectInput8 の取得を試みます...成功
440:			引き続き初期化処理... 初期化成功
464:		ジョイパッドの初期化... 
492:		ジョイパッドの初期化は正常に終了しました
496:		マウスデバイスの初期化... 初期化成功
506:		キーボードデバイスの初期化... 初期化成功
516:	DirectInput 関連の初期化は正常に終了しました
535:	DirectSound の初期化を行います
540:	DirectSound インターフェースの取得を行います....  成功
565:	引き続きインターフェースの初期化処理...  成功
1024:		DirectSound デバイスを列挙します
1036:			Module Name :                   Description : プライマリ サウンド ドライバー 
1040:			Module Name : {0.0.0.00000000}.{7daa2ff9-d54f-48e8-a940-c05e07e637b2}   Description : スピーカー (Realtek(R) Audio) 
1044:		最大サンプリングレート:200.00KHz 最小サンプリングレート:0.10KHz 
1048:		総サウンドメモリ領域:0.00KB 空きサウンドメモリ領域:0.00KB 

1052:		利用可能サンプリング精度
1056:		  Primary    16bit = OK  8bit = OK 
1060:		  Secondary  16bit = OK  8bit = OK 

1064:		利用可能チャンネル
1068:		  Primary    MONO = OK   STEREO = OK 
1072:		  Secondary  MONO = OK   STEREO = OK 

1076:	DirectSound の初期化は正常に終了しました
1082:	d3d11.dll の読み込み.... 成功
1130:	dxgi.dll の読み込み.... 成功
1140:	API CreateDXGIFactory1 のアドレスを取得します.... 成功
1149:	IDXGIFactory1 を作成します.... 成功
1161:	API D3D11CreateDevice のアドレスを取得します.... 成功
1171:	IDXGIAdapter を取得します.... 成功
1180:	Direct3D 11 FeatureLevel 11_0 以上を対象とします
1184:	ID3D11Device オブジェクトを取得します.... 成功
1283:	IDXGIDevice1 を取得します.... 成功
1293:	IDXGIDevice1->SetMaximunFrameLatency( 1 ); を実行しました
1298:	[ウインドウモード 1920x1080]
1303:	IDXGISwapChain を作成します.... 成功
1313:	IDXGIFactory->CreateSwapChain の戻り値：0x00000000
1317:	IDXGIOutput を取得します.... 成功
1327:	Graphics Device:Intel(R) UHD Graphics 620
1332:	画面のフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
1337:	16bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D16_UNORM です
1342:	24bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D24_UNORM_S8_UINT です
1347:	32bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D32_FLOAT です
1351:	カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
1356:	ＤＸＴ１テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC1_UNORM です
1360:	ＤＸＴ２テクスチャフォーマットは使えません
1365:	ＤＸＴ３テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC2_UNORM です
1370:	ＤＸＴ４テクスチャフォーマットは使えません
1374:	ＤＸＴ５テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC3_UNORM です
1379:	ABGR 整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_UNORM です
1384:	ABGR 浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_FLOAT です
1389:	ABGR 浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32B32A32_FLOAT です
1394:	１チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8_UNORM です
1398:	１チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_UNORM です
1403:	１チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_FLOAT です
1407:	１チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32_FLOAT です
1412:	２チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8_UNORM です
1417:	２チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_UNORM です
1422:	２チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_FLOAT です
1426:	２チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32_FLOAT です
1431:	描画用 16bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_B5G6R5_UNORM です
1436:	描画用 32bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_B8G8R8X8_UNORM です
1440:	描画用アルファ付き 32bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
1445:	描画用 ABGR 整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_UNORM です
1450:	描画用 ABGR 浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_FLOAT です
1454:	描画用 ABGR 浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32B32A32_FLOAT です
1460:	描画用１チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8_UNORM です
1464:	描画用１チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_UNORM です
1469:	描画用１チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_FLOAT です
1474:	描画用１チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32_FLOAT です
1478:	描画用２チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8_UNORM です
1483:	描画用２チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_UNORM です
1488:	描画用２チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_FLOAT です
1493:	描画用２チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32_FLOAT です
1498:	使用する機能レベル:D3D_FEATURE_LEVEL_11_1
1503:	同時にレンダリングできるバッファの数:8
1508:	最大テクスチャサイズ　幅:16384 高さ:16384
1513:	標準描画用の頂点バッファの作成.... 成功
1522:	深度バッファを作成します.... 成功
1532:	シェーダーコード関係の初期化.... 成功
1559:	各種シェーダー用定数バッファの作成.... 成功
1569:	各種 ID3D11InputLayout の作成.... 成功
1608:	画像の単純転送処理の初期化... 成功
1622:	フォントの初期化を行います
1628:	フォントの初期化は正常に終了しました
1633:	文字コードバッファの初期化を行います... 完了しました
1648:ＤＸライブラリの初期化処理終了
17501:Model File Open Error : C:\school\cpp\GakuSai\gakusaigame\GakusaiGAME\Release\Models\M_Chara_StanderdWithSword.mv1
17628:Model File Open Error : C:\school\cpp\GakuSai\gakusaigame\GakusaiGAME\Release\Models\StanderdAnim\M_Chara_Standerd@GreatDeath_L.mv1
17638:Model File Open Error : C:\school\cpp\GakuSai\gakusaigame\GakusaiGAME\Release\Models\StanderdAnim\M_Chara_Standerd@GreatDeath_R.mv1
17708:Model File Open Error : C:\school\cpp\GakuSai\gakusaigame\GakusaiGAME\Release\Models\M_Chara_StanderdWithSword.mv1
17782:Model File Open Error : C:\school\cpp\GakuSai\gakusaigame\GakusaiGAME\Release\Models\StanderdAnim\M_Chara_Standerd@GreatDeath_L.mv1
17793:Model File Open Error : C:\school\cpp\GakuSai\gakusaigame\GakusaiGAME\Release\Models\StanderdAnim\M_Chara_Standerd@GreatDeath_R.mv1
18120:Model File Open Error : C:\school\cpp\GakuSai\gakusaigame\GakusaiGAME\Release\Models\Item@Updown.mv1
25875:フォントの初期化を行います
25880:フォントの初期化は正常に終了しました
25910:d3d11.dll の解放 1
25915:dxgi.dll の解放 1
25921:Direct3D11 のオブジェクト数を出力
25925:Direct3D11 のオブジェクト合計数 : 0
25930:DirectInput 関連の終了処理... 完了
25977:DirectSound の終了処理は正常に終了しました
25987:ウインドウを閉じようとしています
25999:ウインドウが破棄されようとしています
26006:ソフトを終了する準備が整いました
26089:ＣＯＭを終了... 完了
26093:
26100:Alloc memory dump
26104:	Total size:0(0.000kb)  Alloc num:0
26109:
